【中大民調】主要訴求全線下滑ㅤ矛頭仍然指向政府

調查橫跨區選進行（21-26/11），
成立獨立調查委員會、重組警隊、林鄭下台等訴求各下跌4-5%。
八成受訪者認同要再搞對話平台。

仲有另一篇，上個禮拜嘅
對警方不信任程度下跌1%
【對警續過半「零信任」ㅤ游離民意初見轉向】

要正視問題！

12 1 尖沙咀

Push

唔好鬆懈
文宣要繼續做

港人金魚腦發作了 代表近日示威太少

注意這次的數據不能和過去中大的數據直接比較。今次結果出來後，我發現這條的數字有明顯不同。查問之後，發現中大的做法是不會主動說可以選多於一個答案，但如果受訪者回答多於一個，則會紀錄在案；香港民研的做法則會主動向受訪者提及可以選多於一個答案。這個微細的差別，帶來十分不同的數據，也算是個方法學的教材範例。）

完

呢個淨係“武力升級”嗰題喎

區選後技術性反彈
不過都要注意

唔搞返啲野, 真係有堆on9覺得區選贏咗就叫平息

政府爭住開紅隧, 回復黨鐵, 務求令社會回復平願等大家自動散水
話左唔可以休息架喇

其實一路話訴求支持比例下滑, 一路睇返移民比例上升緊
即係有一班典型港豬心態係, 咩抗爭手街我唔理喇我都移民嚕

大家睇清楚#1的時間點。係比較緊10月同11月呀! 中間民意下跌少少, 估計係因為黎明行動呀!

而民意下跌少少之影響已經在區議會選舉反映出來。

呢d已經被市場消化之舊資訊,仲去反芻？立場記者下次唔好俾人利用啦！！！！

法定獨立調查的支持度仍然極高，達 84%，但比一個月前的 88% 已有所下跌。重組警隊方面，支持比例由 69% 跌到 64%，同時反對比例有大幅增長。至於林鄭下台，則由 73% 跌到 69%，跌幅和前面兩條差不多。

1. 和首十條問題一樣，這次的回應也顯示了親政府陣營有鞏固，多項數據都向政府方向移動。

2. 不過總的來說，市民對政府仍然極度不滿，也普遍認為政府要為抗爭帶來的後果負責。

3. 經過多個月的抗爭，市民漸漸認為抗爭不會因為打壓而減退，開始預期政府會讓步。

這次調查於 11 月 21 日至 26 日進行，剛好跨過了區議會選舉。